覺唔覺班孤高毒撚真係好撚煩 鬼滅唔係神作好未

有無諗過無人想知你地覺唔覺得鬼滅係神作
成班怨婦咁又懶清高
你地現實生活係咪都係咁同人相處架？

認同
樓主on撚9，刀劍先係神作

好睇但爛尾

Fuck you

爛到仆街

動畫第一季後劇情開始垃圾

逼人認同鬼滅係神作個啲仲煩

唔睇咪唔睇囉

最撚慘係，就算無人逼佢地，佢地睇到票房已經好嬲衝晒出黎話唔係神作係糞作

其實去到花街鑄刀村都還可以 但已經好明顯走下坡 去到無限城篇直程暴走埋 趕住收尾

所以話神作 九成九只睇動畫同無腦

Cls邊有人逼你毒撚進化到有思覺失調？

唔可以話神作,但睇票房都知有幾高質

唔記得利伸，廢事比人咬
我鐘意睇鬼滅 但係鐘意作品黎計3甲都不入

佢地鐘意個d神作可能小人睇到動畫化都做唔到同社會脫節就以係係脫俗 好尷尬

你點知我身邊無?? 你現實識我定係你先思覺失調

分開動畫同漫畫咁睇會好啲 質素差太遠
動畫好靚 歌好好聽
漫畫就畫到好亂同一pat野咁
其實大部人都係講緊動畫做得好救返漫畫

Btw 個人覺得嗰堆攞住動畫票房打飛機嘅人先係最無邏輯 大家都讚緊動畫然後話漫畫差嘅時候 動畫票房高只係成為其中一個動畫救漫畫嘅論據 但係佢地就覺得動畫票房高所以證明漫畫都好好睇

係VIUTV睇哂 26集
牙逸好撚煩
交代一兩個鏡頭咪算囉
把聲又煩 大半集係到喊苦喊忽
飛住黎睇都還好 睇live點頂

如果唔係漫畫畫到一個有potential嘅故事，動畫點改都無可能紅到咁。鬼滅嘅優點係易入口受眾廣，連小朋友同女仔都鐘意睇，依樣野係其他所謂神作做唔到。事實上鬼滅嘅漫畫係日本都比人掃得好快，佢會紅唔可以將所有credit比曬動畫

做多左
但d女好受

而且如果漫畫係講到咁垃圾，當初jump都唔會出錢動畫化喇同期jump四大天王其他3套依家都唔知去咗邊

當動畫出到越黎 漫畫就賣得越快 未上蜘蛛山已經開始賣得好好多 然後直頭斷貨 》 漫畫都有炒價
利伸 住日本 睇住成個過程

屌你正負評都唔想比

唔係掛
牙炭 牙豬正氣好多wo

搞清楚先 我無話漫畫垃圾 只係話差 2個評價差好遠
其次 睇返清楚其實我上面主要係講動畫漫畫個畫面差太遠 個故仔我覺得係普通正常劇情

咁咪證明到係動畫救漫畫其實對比動畫出之前同之後漫畫銷量趨勢就知動畫帶起漫畫 又或者好簡單問一個問題 有幾多人係動畫出之前已經有追開鬼滅漫畫 我驚9成人都會答係出動畫之後先追鬼滅

動畫救漫畫呢一點唔洗講架啦

我識有睇既人 都係讚鬼滅易入口 畫風靚 劇情就無乜特別
跟本無人講過鬼滅係神作／唔睇就損失／好睇過其他動漫之類咁既說話
唔知d毒撚係邊度睇到好多人話鬼滅係神作然後起杆?

okokok

因為只要有人指出鬼滅嘅不足，就會有人用銷量撻鳩你係懶清高，眾人皆醉我獨醒，獨特撚，小眾，連批評下都唔可以，你又難怪人地會起哂杆嘅

其實佢唔收尾再黎個超展開可能你仲驚
怪就怪作者自已殺哂下弦個班友

由頭到尾次次都係啲毒撚一黎就衝出黎話佢唔值神作乜乜柒柒
啲人先反駁班毒撚
依家轉個頭話係人迫你認同
動漫毒撚真係on99

你唔講下班鬼滅廚四圍屌人
話達爾大冒險抄鬼滅
話one piece抄鬼滅
又話其他作品係垃圾
四圍引戰犯眾憎比人反擊 依家扮受害者

調返轉有人讚鬼滅嘅時候都會有一堆人拎鋼鍊/巨人出嚟比較大家受眾唔同有咩好比

Link?

因為只要你批評鬼滅，就會有班人叫你拎你心目中嘅神作出黎，久而久之就演變成世界大戰

唔滿意出黎隻抽囉
星爆流氣斬 秒殺 乜尻呼吸

達爾大冒險 (1989年第45號－1996年第52號)

假膠都唔識分 都唔知講咩好...

係係係 你話人就假膠 人話你就毒撚

我話個twitter呀on9仔
用下腦都知正常人點會拎成30年前嘅漫畫話人抄
你話兩套嘢相差幾年都話 佢特登拎套咁舊嘅就知擺明玩野
你就當真 做乜鳩

其實對於少睇動畫既人
鬼滅的確係神作，易入口
睇開動畫有比較
冇咩好爭，毒撚們都唔好太上心啦

你係咪唔知達爾重製變咗10月新番動畫 有啲小學雞未聽過達爾以為係新動畫唔出奇

我行運超人呀 你收皮啦

咁佢有冇「周圍屌人」？

連登無，但出面FB,Twitter 大把鬼滅小學雞係度打飛機，屈啲經典作品抄鬼滅

睇到中段已經唔想睇
可能我老啦，接受唔到新野。

對我來講神作只有Hunter

大撚把啦 貼兩個比你做例子 唔代表全世界得兩個咖

歸根究柢就係有一班太低質嘅fans將鬼滅捧到天上有地下無，又貶低其他作品，仲要四圍辣火頭老屈人抄鬼滅，先引出咁多人反駁。
早排日本Twitter 好興玩膠，將啲完全唔關事嘅都話抄鬼滅，笑班傻鳩fans。

寫到無慘真心on9
話病發要食下弦回收血液都合理過一刀切
人物塑造連反骨的無慘都不如
同人完勝

原來上面兩個個例子叫屌人？
咁無嘢啦 原來毒撚咁玻璃心

一句講晒天時地利人和缺一不可
鬼滅絕對唔係神作
但絕對係marvel等級嘅商業片

最憎嘅唔係鬼滅本身
反而係不斷吹奏佢做神作嘅鬼滅粉
連登，fb，ig見到一大堆
利申好撚憎鬼滅

其實依家係咪
鐘意鬼滅=毒撚on9仔一定有問題

唔係
依加個風向係
鐘意鬼滅=與時代並進嘅社會賢達
唔鐘意鬼滅=孤高毒撚 自以為清高逢紅必反嘅脫節老屎忽

據我觀察就係鬼滅粉唔俾人客觀討論先的
一味剩係識用銷量打飛機

笑人毒撚呢樣就一定係鬼滅粉做先
剩係識話人小眾 鬼滅就唔同票房好多 毒撚越紅越反

Btw 喺得動物台個個都係毒撚啦

調翻轉咪一樣 當笑料睇

最ON9都係開咁多個POST討論同一樣野

憎啦 屌你老母
擺明係神作
你吹咩
第19集一出 全世界都話係神作呀屌你老母

繼續反啦屌你老母
但都改變唔到鬼滅係神作sorry

唔認同係神作
但係我會入場睇
兩樣有咩衝突？

如果真的只是要一語帶過劇情，那19就是炭治郎安定的主角式鎖血爆氣反殺(還沒殺掉)

但19之所以被吹成這樣是在於全方位無死角的那10分鐘

最主要是他們將觀眾情緒把握得非常完美，這是其他賣打鬥的作品沒有的

情感面，整個19集可以說是重點刻畫竈門兄妹和累那些虛偽家人之間的對比，把蜘蛛山醞釀好幾集的主軸推向一次大高潮

同時面對第一次打鬼月的絕望感，絕境下水呼切到火之神神樂，將整個背景的暗色調照亮

加上那個精美的特效，視覺效果也震撼，燃到爆炸

配上老梗但是有用的回憶殺，把角色情感不足的地方一次補滿

淚點燃點都溢出來，就問怎麼輸

我覺得就連當初鱷魚老師在畫這段的時候都沒想那麼多

其實有過霹靂一閃六連的經驗，大家都知道UFO很能打

19集那一連串操作固然生猛，但也並不是特別意外，也就UFO安定發揮的水準

但當一次把19集累積下來的情感、整個篇章的高潮、熱血的外掛和回憶殺、巔峰水準的打鬥，還有用來當壓箱寶的超神BGM，一次匯聚在一個點上，就是無話可說，毫無死角

這不只是打鬥精彩而已，而是整個鋪陳安排的功勞

其實現在回去翻當初19集播出那晚的文章，所有人都直接跪在螢幕前

不只是c洽，所有動漫相關網站都是炸開的狀態

這聲勢放眼以前也是少見，也可以說明這集有多扯

現在因為鬼滅太紅黑了不少，本身很多缺點都被放大檢視

但19集這一連串操作就是高招，這應該什麼好質疑

反果班跟本冇認真睇/飛住睇收皮啦

根本開鬼滅po的十個有八個係釣魚
剩低兩個一個真心膠 一個真心煩膠

連登日日都有po話佢垃圾都叫有人吹奏facebook啲小學雞就算數啦

一句：依個時代既神作

個門檻

鬼滅 = akb48 = 中共

第一次睇嗰陣都覺得隻臭豬同善逸好撚嘈好煩
拉高晒成套劇個分貝

連登唔係神作就係臭作
中間所有刻度skip曬
唔係清高
而係小朋友

劇情夠戇鳩咪紅囉
不嬲呢種畀兒童睇嘅卡通片都好容易紅

就係羅～
我話鍾意前度對腳，初戀個pat，又話唔得，一定要排最愛

講得岩

上面個真自由閪咪係，用票房噠人/逼人認係神作/唔比有人唔鐘意語氣又串柒柒，講中曬，咁都可以有幾個正皮係咪鬼滅fans見撐鬼滅嘅comment就會咩都唔理自動正皮

識唔識咩撚野叫佳作
第一日上動漫台?
新會撚?

你唔係自稱神作無咩人會反你
但你將一套動畫稱為神作
人地就會數你套野既缺點出來
數下數下
有d人就會覺得套野咁撚多問題嫁?
你套野就自然會俾人屌撚到一文不值

一開始係有班人開post講鬼滅好撚好睇
之後有人回係中下之作,講埋原因
搞搞下有班on9反擊講到係神作
咪搞到俾人圍屌

如果我係鬼滅支持者我就唔會開新post
而係會去舊post正面反駁
愈開得多post就愈令人反感

btw都唔排除係有反鬼滅既人特登開post引戰

咁你有冇諗過佢可以係假膠呀你上面個例子都值得批評

咁明顯嘅真係膠刀肺鼓髀

Sor 你第二個post講笑其他漫畫票房低嗰個至啱

咁撚多post講差唔多同一樣嘢 真係精神錯亂

可能係嘅，幾個po都見佢講依啲只係唔明正皮個啲咩心態